[死咬住港台唔放]港台節目被轟違反一中原則，保衛香港運動「快解僱港台記者唐若韞」集會

Yahoo 行動版
港台節目被轟違反一中原則 顧委會相信有違《約章》
東網 · 776人追蹤
18 小時前

【東網專訊】香港電台(港台)節目《The Pulse》日前訪問世界衞生組織官員時，竟然詢問會否讓台灣加入世衞，隨即被商務及經濟發展局局長邱騰華點名批評港台違反一個中國原則。有關事件繼續發酵，身為港台顧問委員會主席的陳建強今晚（4日）向東網表示，現階段相信港台有違反《香港電台約章》，並將於下周嘗試約見廣播處長梁家榮討論，以履行顧委會監督港台正確執行《約章》的職責。

由於事件被負責管理港台的商經局關注，並高調發表批評言論，故陳建強認為，現階段相信港台有違反《約章》。被問到若事件確實有違《約章》，顧委會將作出甚麼建議，陳指從未試過處理類似事件，認為需在約見梁家榮商討後才有定論。陳又指，會面將會就節目內容是否違反編採方針作討論，惟他指目前不便對節目內容作出任何評論。

多過四個點解無狗咬

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

因為佢哋開緊工囉。
狗狗話開工係例外。

好人好者戴咩口罩呀

點撚樣違反

4個人真係笑死
肉唔肉酸d
好多人甩底